citi張debit卡係咪間鋪收master就用得

？

係 不過就冇得入apple pay

多口問多句
申請戶口之後係會寄張debit比你
定係會寄普通提款卡比你，再要自己去分行申請？

開戶口會問你要唔要debit card
你揀要 佢會直接寄張master debut 比你

佢張提款卡就係debit卡
當普通master卡用就得
你收到卡連埋有張確認回條 要寄返俾citibank 再等citibank寄返atm卡密碼俾你

之前試過look唔到
明明間野收master

去日本UNIQLO碌FAILED有冇人知點GAI?

咪俾返現金

係app入面已經可以activate + set atm pin
唔洗寄回條咁麻煩啦

有無申請緊CITI CASH BACK 信用咭係度?
申請左成個星期都無消息

上星期申請左 今日有人打黎叫我補文件

一個電話都無
需唔需要補文件都唔知

你打去hotline問下進度

係

global wallet其實點用
係咪可以碌外幣直接找數

noted with thanks

由visa年代用到依加變master了

簡單啲講間野收eps/master你都用得(姐係其實只係有master卡功能嘅提款咭)
不過其實佢個master都冇乜優惠
最方便只係係外國都有得除時禁錢

另外請注意由於佢係debt card而唔係credit card
如果你戶口唔夠錢係會用唔到

要之前換定外幣放喺度，有啲似多國版payme，碌嗰陣citi會自動用番啱嘅外幣俾錢，好處係可以喺靚rate嗰陣買定放喺度

我反而想知個wallet每個唔同嘅户口係咪可以隨便入錢定一定要由自己户口轉入去，我見官網淨係寫咗可以提款冇收款

我自己入外幣落global wallet 而家去親外地都碌卡 好方便

第一 你Citibank戶口 夠唔夠Yen
第二 有無剔用global wallet

係
但又入到Samsung pay

未開海外？

入外幣要唔要手續費？

咁就正，另外想問global wallet個美金户口同本身statement savings個美金户口其實有冇唔同？

Citibanking 每日限入$1500USD等值
Priority 就 $7500USD 等值

超過個數就手續費

只有下圖既外幣先入得

留意返 我上面張圖既外幣先入得 否則就要係自己戶口兌再轉過去

你唔入落global wallet 就 用唔到debit card
Global wallet 好似無活期息 有都係得0.01%

Statement 個個等用 美元支票戶口 要來開支票
同埋有活期息 0.01%

係咪無隔離post講啲咩 匯水代收費？
同埋要求啲現鈔洗唔洗好新？

Cash out好似都要手續費
好似係hkd$20

排隊入有時好長 BTW thx

唔知咩匯水代收 我入3000歐 戶口就有3000歐
我d鈔正正常常 我有張爛左少少都收

攞多過某個數好似要
下次去櫃位問下攞現鈔洗唔洗錢

如果要既話咪電匯過恒生攞返出來

太多盲毛走去交保險或者入票入錢

明明好多都上網做得 或者 櫃員機

拎現鈔要呀(我試過)
外地用atm拎就master收唔知幾多

下 咁on9拎出來都要錢

咁我去外地拎 Priority免手續費

不過citibank counter都快過其他中銀 hsbc 痕身多多聲(中環同旺角個兩間例外)

遲啲儲多啲錢升priority

銀行免你但master都會收你嫁嘛
例如去外地用銀聯都會收啦
依個冇計
Btw好似收 hkd20

下 用ATM card cirrus 應該唔洗收架喎

而家 200K都ok la

外國Citibank機慳返20蚊

咁可能我錯 可能係銀行收
不過我個時用大新同銀聯俾人收$20
其他system同行真係唔知收幾多

原來咁少？
轉返啲錢過citi升priority先

銀聯個個係銀行收
唔禁錢 入卡睇結餘都要20蚊

問左職員 佢話你有返200k都應該唔會downgrade你

入落去個户口號碼係咪都係250-290-8個數字？online banking睇到係Call Deposit : 00xxxxxxxx : yyy，應該睇邊個？

我個時仲讀書年代開最basic個啲
仲要係申請信用卡佢叫我開埋先開
不過要升Citi gold都仲要努力多一排

以我為例 Global-wallet 入落9053個個
036 124 156 個d係外幣代號

8948尾數個個就係美元Saving

唔好意思冇寫清楚，要由其他銀行匯入global wallet嘅話，例如佢個call deposit號碼係0012345678 : 124，咁個户口號碼應該打乜？

呢張卡個戶口係咩名？ 我都係由visa 轉master

我都唔知
總知最basic個種

Bank code 390
Branch code 250
Account 12345678

所以 39025012345678

Debit card 每個戶口都有
呢張係最basic Citibanking

Citigold 球半。。。

有球半我會揀渣打Priority / 匯豐Premier

Citibank 上到 Prioritiy 夠做

Citi啲戶口有啲怪
有個支票通儲蓄 單港幣
跟著又有個通知存款 港幣+外幣
變相有2個港幣戶口再加外幣戶口
最慘佢兩個戶口唔同Number
唔似HSBC/HSB 轉個suffix就得
另外又控制唔到佢幾時出Statement
想一張Statement由月頭睇到月尾
點知佢月入面是旦一日彈出嚟

好似多左泰銖

btw我一般去到當地 綠色/橙色超級有錢 先換，最靚仔

citibanking, priority, gold張debit card都唔同樣, priority黑色好靚

唔該，搵個fd試吓先

Premier一球咋嘛
仲要老強同倉好似都count
但大貓不了 如果唔係公司一定要大貓出糧我都唔用
未出黎做野到依加都係用citi有一定感情

日本啲卡機好多淨係受日本制式玩

contactless唔得
畀返佢碌/插卡應該得嘅

EPS都得？
即係平時7仔都可以EPS禁錢出黎？

咪玩喇
自己睇

關係到錢嘅，你自己上網搵下， 唔好人地講就信

其實你當佢係加左master功能嘅提款卡就得
不過依個master功能要即扣你户口錢同唔夠錢唔用得
所以係香港本土其實用途不大
去外地依個功能會實用啲

Citi(hk) bank code係250
Branch code先係390

講多少少
其實debit卡係外國都常見
不過用途最大係歐洲 因為就算歐盟區内都唔係個個國家用歐羅
去啲唔係用euro嘅國家個時就好方便

你個bank code branch code 調轉左
應該係250 390 xxxxxxxx

銀聯係外地睇結餘唔使錢 以前打過上恆生問過

global wallet其實無乜用，之前去旅行都用過

你去外國當master咁碌佢係可以扣外幣但佢一樣收返手續費，因為佢係一張香港發行既mastercard
唔好俾佢地啲字眼誤導以為好抵可以直接扣當地貨幣免手續費

除非你要唱好多/駛錢駛好大，唔係既話我又唔覺得佢有咩特別好用，只係叫做多一個方法可以早啲唱定外幣擺係身邊方便啲咁解

citi入錢要排，但你做7天定期，都有1.0x以上年息 喺citi換算.

citibank收外匯冇手續費

要activate埋海外提款function, 喺mobile app攪到
買定外幣已經自動係global wallet account (除咗美金), 海外碌卡或上網買嘢自動扣相關貨幣, 美金有statement saving 同 global wallet, 要放 global wallet先用到

屌我換咗泰銖打左上hotline 預約拎錢
但係佢話分行無現鈔拎

巴打有無試過喺泰國atm禁錢

我都係用citibank 冇耐，第時有咩野問下荔枝巴你先

我用左成個月都未扣我手續費？

Sorry 兩個 調轉左來講

Citibank去旅行幾方便 電匯去離岸戶口又係

月供用返致富 長揸收息 咪射落Citibank儲理財總值

我長遠都係諗住致富買入，之後射入citi
上次旅行轉好哂錢但點知連現金都未用哂

但係Citibank收 100蚊半年 戶口服務費

你指saving account?

我知股票account每半年收一次
不過如果做得射倉都應該已經儲左好多股

錯呀。
bank code 250. branch code 390 呀

唔收呀。有倉有貨 有出有入過 唔會收呀

唔會收手續費呀。

不過我地射入就唔再出

咁咪有holding. 咁咪唔會收100 囉

證券呀 你當存倉

半年無交易過要收喎 唔係咩？

無交易 有holding 唔收呀。睇清楚t&c

如客戶於半年期間(每年1月至6月及/或7月至12月)未曾於本行進行任何股票交易(買賣、存入股票及網上認 購新股)及未持有任何股票，本行將每半年收取一次證券戶口服務費。

以我理解就係 你射倉入去 頭半年咪唔洗收
之後半年無進行任何股票交易咪要

佢係寫 「及」未持有任何股票
就算你做左前面 後面無做都要收

唉 唔信就算啦。

無話唔信 我睇t & c 姐

下次去銀行順便問下

有倉holding / 有交易過 就唔會收
你空倉 無交易過先會收
1000% 肯定。